hi 淡友（277）

今日咁快

支持正恩

過檔啦
大佬high

回返啲好無，啲牛好貴

食左先

搶左布巴po 跌喇仆街喇

殺

匯控呢兩日升既浪夠曬今年食既息
等埋聽日加息之後睇下食唔食

唔好估黎估去
跟勢做